越南網上簽証e-visa,有冇人試過三日都唔批？

申請第四日都仲未有，會唔會係失敗左？

感謝各位解答

推

推 求解答

一定會有

岩岩申請完 有得網上查application?

你有冇打錯email

比完錢, 3日後上網check

冇打錯，電郵係啱

星期一夜晚申請，今日星期四，希望一陣就寄黎

唔該哂各位解答呀！感激！

有冇查你個垃圾郵箱呀

試過最快第二日就有

你查左status未？ in procressing?

5月中申請過，隔兩日就收到email

上個月24號申請28號收到

查了，還未有

有兩個同行朋友遲我一日申請，但快過我成功

對的對的！

如果咁計，我都應該聽日收到

巴打幾時收到

我同你一樣啊 不過我星期日上機 星期六都仲未有 可以點算啊